藝人方力申獲委任為旅發局新成員

政府公布委任藝人兼前港隊泳手方力申，出任旅遊發展局新成員，任期由今年元旦日起，為期兩年。

商務及經濟發展局發言人表示，歡迎方力申加入旅發局，有信心他和其他成員在不同界別的專業知識及豐富經驗，可以協助旅發局進一步推廣香港。

万刀甲

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定